有無keane撚

點解肥仔把聽會愈聽愈sad的

Somewhere only we know

佢最近solo出左隻碟 不過冇聽

聽過人busking唱everybody's changing
不過chorus走哂音

robbie keane

好耐冇聽，以前好中意
佢哋係唔係收咗皮
好似好耐冇出碟

是嗎 我唔係粉絲 不過細個聽落有感情 頭先又開返來聽⋯⋯

聽me好過啦

記得好似早幾年有嚟香港

原來已經09年嘅事⋯⋯

我都唔係 係有like fb page見到

但肥仔live好好

聽開CD冇留意佢live
有年YouTube有個唔知咩show有佢地
我突登開咗嚟
第一次聽到佢唱live

有排玩電音以為轉曲風，好彩都識返轉頭

Keane - Bedshaped

I wake up ~ in a bad dream

鍾意佢同nothing in my way。。。。

sovereign light cafe